window 中Zeus Virus ，薄酬求助

如圖，一開Microsoft Edge就彈出，有方法搞掂？

似係啲嚇鬼嘅website

熄唔到吖

用 linux

樓主唔洗理條弱智

留名學嘢 好奇問樓主
點解會中招嘅？

zeus幾多年前 sauce曲都出埋

反而對gameover zeus幾有性趣

係你個ie 中左野

係，樓主應該繼續中毒

裝完要再重新適應過成個os，包括所謂嘅ps/office/game 替代品，時間成本極高，不了

windows要晒時間防毒，每個軟件更新都要時間裝，windows update阻住人用機，control panel又有10幾萬個vc++

又要被nsa同microsoft監控，除時大日賣埋資料比港共，不了

用開bitdefender，自動波防毒
軟件更新冇linux嗰堆咁密
winupdate一個月更一次
仲有得自選時間更新
win10本身已預載必需嘅vc++
再唔係可以自己裝
next next next搞掂

可惜大部分港豬是這樣思想的:
When even a rubbish is attached a price, it immediately becomes valuable and be embraced to eternity; when a gem is free, that means it's worthless and can be dumped like trash!
明碼實價嘅就當寶, 越貴越受追捧; 免費畀你嘅就當垃圾, 越叫你用就越被唾棄!
(呢啲港豬基本上是冇得救的, 連Mr.A都搞佢地唔掂! )

要幾高，要學50年 ?

唔洗，不過唔會專登浪費咁多時間去做啲本來就已經做到嘅嘢

你個xp唔洗錢買？你又唔用linux？

Nsa個問題點搞？

有時唔係好明點解啲人成日中毒

安全問題一向都好難完全避得哂
你咁著重安全
不如學我一齊用SMT
遠離用華為基站嘅台

用linux咪冇nsa囉…

咁你部電話個台唔用數碼通？
你唔知全香港得數碼通唔用華為基站？

依家send出街既野仲有幾多冇end to end encryption？擔心下client side好過啦

有時啲嘢就係咁

唔係可以完全自己控制到

唔係話因為避唔到所以就要全面投共

而係避到就避

好多人都唔明白呢點

一定要人企某一邊

我用windows

但係用正版

冇支那software

冇用華為台

少用淘寶

我覺得已經盡咗自己本份同良心

點都好過用華為基站
你咪一樣因為自己習慣問題而唔考慮較安全嘅一方

問到你就識搵理由推塘
唔好咁啦你

進一步用埋linux啦

可能我唔用手機架呢

係真嘅話我認輸

浪費幾多時間 ? 50年 ?

用 linux 要學同晒時間，你呢句一樣係企埋一邊講

XP幾好, 唔垃圾, 10仔就冇眼睇喇!
Linux不嬲用緊, 主力PC(XP host+Linux VM client)有裝, 另外幾部netbooks/nettops直接裝咗Linux或者Windows+Linux雙OSes(唔係VMs), 一堆Mac機就用Parallel Desktop/VirtualBox裝咗好多Linux VMs用. In a nutshell, Linux is everywhere!

當然唔係啦
你不如貼地d諗諗

你覺得華為器材會將你全部網絡流量copy上大陸，定係windows將你全部資料copy上美國傷d

你用任何網上服務，絕大部份都有點對點加密，當中既數據對大陸係冇用。但windows呢，佢鐘意send邊個file就send出去比美國，你加密都冇用，你都冇辦法證明windows唔會咁做

答完又問同一樣嘢
駁唔到就算啦
何必死纏爛打

俾美國好過俾中國

而我基於時間成本問題
好難好似你咁

... 咁多時間研究呢味嘢

去完全轉用一個陌生嘅系統

重新適應

更何況，就算windows唔玩，防毒已經玩埋一份

都係得個信字，冇得舉證

Linux 未一樣係美國OS ， 你估NSA 班友唔用咩，美國玩監控唔係OS 層面，係去到直接硬件層面。

美國一早係咁樣收集數據啦

上面我講嘅嘢唔會用好多時間
大多數可以用錢解決
錢解決到嘅就唔係問題
而自己嘅時間，係買唔到

咪係, 當今世上, 就算你上咗火星都有人攞到你啲私隱資料! Air gap都冇用!

有道理

講開監控 之前唔係話Intel有Intel ME同AMD有AMD PSP架咩？仲好似話咩OS都避唔到 除非你用ARM+Linux架姐
不過Intel依幾排好似有fix 但AMD直接放生用家
利申:留名學野

1. 無錯hardware 層面係避唔到，裝linux 係os 層面可以full control 你部機先

2. Linux 唔係美國整，係open source, 你都可以參與開發or 用人地整好又岩你的distro

3. 時間成本: 睇你點balance自己資料價值黎 換取方便啫

結論: non-free 軟件公司當d user on99，係咁落backdoor，你無source code又改唔走逼住用。佢求其作個借口話係功能黎，班用家又唔介意繼續比錢喎

因為冇即時危險, 所以當冇事發生囉!
係要等出咗事有實際損失時先可能會覺醒!

真正避曬係咪要用ARM+Linux?

要好似Richard stallman 唔用電話
用某d舊電腦+GNU /Linux, 睇

問你要學幾多時間，你唔答
問你浪費幾多時間，你唔答
駁乜鬼 ?

唔會用好多時間，錢解決到
呢 d 已經係企埋一邊講既理由

你同power_off有乜好拗? 喺佢眼中只有打機, Linux喺呢方面滿足唔到佢佢咪話唔好晒佢時間學(因為噉, 所以佢都叫人唔好晒時間學)囉, 簡單到極!
(P.S. 你同條game痴講道理? 哈!)

講打機我唔會痴過人，但 game 痴唔代表只識打機

你留意下我講嘅係佢"眼中只有打機", 唔係話佢"只識打機"!
Anyway, 大家都知你係一代game神, 又係香港Linux代言人, 仲上知天文, 下識地理, power_off呢個game痴點同你比? 係咪?!

55

呢啲叫道理？哈！

畀我講中咗呢?!

你唔會用好多時間就真嘅
我唔係吖嘛
我蠢吖嘛
你估我冇用過喺度鳩吹？
如果出面啲腦舖有得同人裝linux 同kvm 同點用嚟完美玩返windows games，我好樂意俾錢人搞

講中啲乜？

你係一條game痴囉, 哈!

我呢啲打工仔邊有咁多時間研究IT嘢

放工返屋企點可能仲走去虐待自己

就算唔打機都唔會做埋啲唔係自己鍾意做嘅嘢

咁即係用 mac 都係浪費時間
因為冇 game 舖會用 mac 黎 demo game

你唔鍾意研究 it 定全世界人唔鍾意研究 it ?

點解啲個年代仲有人咁on9用ie?

吓？我純粹講緊自己同埋一班「game痴」基於上述理由而唔適合用linux咋喎

你又搵下遊戲台有幾多「game痴」會咁屎忽痕專登裝個linux同kvm再裝返windows再gpu passthrough嚟打機咁無聊去做埋啲本來windows一下到位就做到嘅嘢？

用mac有佢哋用mac嘅理由

但係你話linux都打到機而叫人轉用linux就大錯特錯
用linux打機係真係好得閒嘅人至會做

我見 d game 痴都係玩 console 佢地唔會介意用 Linux
所以唔存在你講既咁無聊
講無聊用 windows 打就真係無聊，要安裝要 setup ，console 入機即玩，仲要睇下硬件支唔支援

講 Mac 打機就話 Mac 有佢用途
講 Linux 就一定要講埋打機

你要拉埋 console & linux就冇得講啦

PC做唔到好似ps4或者其他console咁
冇外掛、方便易入口、多啲正game玩

Ps4 都做唔到1080/1440p 144hz，
做唔到pc (windows)咁高畫質。

個個game痴要求都唔同，

但係用linux(pc)打機又有咩優勢？

我真係諗唔到...

都係嗰句，安全問題一向都好難完全避得哂
喺自己有得揀又唔會太影響自己使用嘅情形下，
揀個較安全嘅service為上上之策。

咁回歸原點，裝linux有咩用？
人哋本身嘅用途linux一定符合同滿足到佢？

咦，mic 記又話 win10 好勁嘅
咁快就俾 user 奶咗嘢啦？